Solomon Yue話香港人唔駛太擔心Trump

共和黨Solomon Yue:
Donald Trump無必要簽香港人權法, 中共都一直要求Trump唔好簽, 最後Trump都簽左.

信Solomon Yue.

不過都係果句, 香港人唔好介入美國兩黨之爭, 而係要同時爭取共和黨與民主黨支持.
(上次敖卓軒闖禍 (共和黨成員都睇到), 最後要黃之鋒道歉. )

Donald Trump和John Bolton的恩怨, 香港人都不宜介入, 食下花生算.

魚魚

呀侵要贏 拜登要輸

信班國會議員就夠

魚爸爸

係
咁多條屌共既例都係一致同意咁過

班國會議員可以宣佈香港無自治?

國會議員可以俾高層壓力
之前Solomon Yue都話過, Trump唔會出賣香港人, 其中一原因係佢要爭取共和黨大多數支持

頂撳錯負評 幫你推返十下

感謝樓主

推

Liked and retweeted

信共和

而家吹哂盟友雞幫香港，你估美國係中共鐘意點就點咩

美中對碰已經無得退，一定有一方簽和約先會收手

特朗普 要團結和動員新保守主義的支持者

agreed. sideline!

Push

A tough batlle honestly! Too many things happen at the same time. Only have about 2-3 months to turn around.
I hope his determination never cease!

我係擔心連任問題姐

如果佢選反共Warren做副總統拍檔, 會好少少

而家Warren係咪大機會做副？

叫美國班左膠嚟香港住 俾佢哋感受下咩叫冇自由

民調大幅領先

咁都好啲

其實佢自己on9，明明最早封咗大陸關但又唔封歐洲，初時仲要只有CDC可以測。如果唔係佢依加都唔落後咁多

好想佢連任，但又覺得輸硬

其實John Bolton幫手夾兩黨對抗支那，將來成功光復（絕非現在）真係要多謝佢。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

Agger.

I totally understand how you feelllll !!!
I guess many others have the same feeling too.
God bless!

呢個真

侵侵依家仲有權咩,簽名onlt, 完

only

真
睇到兩黨鬥黃 我最開心

上面個StayFocused唔通就係Solomon

最好要兩黨鬥黃其他唔關我事

老老柒柒從來都無擔心佢出賣港人，只係擔心佢連任唔到

咁都要連任到先得

咁就唔只係美中之爭,仲係基督教文明同左膠之爭

班港豬根本唔會聽到我地講
見到有班屎忽鬼踩隻腳去講呢樣講果樣，有人勸唔好介入就屌返手足轉頭

我地根本唔知美國民意係對示威變質怨氣大d，定對警暴同歧視怨氣大d，因為兩邊媒體同KOL都係好偏頗

而且11月先選舉，仲有好多變數

道義上，大家應該多啲感謝侵叔。雖然我哋唔應該攻擊民主黨，但我哋亦唔可以任由匪黨同左膠攻擊佢，所以大家不妨多啲宣傳侵叔戰績

唔駛宣揚Trump政績

- 唔應該介入美國鬥爭
- 你咁唔會幫到Trump.

有啲明顯fake news，或者喺香港事務上詆毀佢嘅，我哋咪應該出聲

我地擔心既係下屆唔係Trump..

唔好介入?
點撚樣唔好介入
國際線唔搵兩黨傾 搵邊個傾

根本就係

你唔好回個個無人格毒男

出曬名幫China joe ga

其實所羅門識唔識中文??

當然識

無錯

其實簽咗又點
依家咩事都冇發生

原本美國只係制裁官員
但中共主動取消一國兩制，美國都要時間變陣

靜靜地贏

國會議員都係睇民意做人
所以文宣要為美國嘅民眾而做

所羅門呢排緊係無上連登

覆錯post

敖卓軒條撚樣呢

但佢好似無得唔簽。 唔簽彈番比議會咪又係通過

但直到呢一刻.. 美國佬都只停留在打咀炮階段..
呢一點暫時冇得駁

In契爺， we trust

hashtag打錯咗#Hitler

其實唔明侵乜撚野
國會夾住上佢總統都無得點

Trueeee

佢意思係叫香港人唔使take side支持其中一邊，甚至以香港抗爭者名義去endorse侵侵

條拜登咁鐘意捉小朋友hehe
見共和黨咁淡定 應該有材料係手啦

4頁都仲未見到視線死光